﻿// EVENT 0355
Name "エルイベント2"

ShowMessageFace("ningyohime_fc1",6,0,2,1)
ShowMessage("【エル】")
ShowMessage("植物の女王様……")
ShowMessage("あたしはエル、次期クィーンマーメイドです。")
PictureDisplay(5,"80_queenalraune_st21",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
If(0,1322,0)
 ShowMessageFace("queenalraune_fc1",3,0,2,2)
 ShowMessage("【アルルーナ】")
 ShowMessage("あら、これは可愛い人魚姫。")
 ShowMessage("人魚の女王は幸いですね、こんなに素晴らしい後継者がいて……")
 0()
Else()
 ShowMessageFace("queenalraune_fc1",3,0,2,3)
 ShowMessage("【クィーンアルラウネ】")
 ShowMessage("あら、これは可愛い人魚姫。")
 ShowMessage("人魚の女王は幸いですね、こんなに素晴らしい後継者がいて……")
 0()
EndIf()
If(12,"exist_party_persona_id?(241)")
 ShowMessageFace("a_emp_fc1",0,0,2,4)
 ShowMessage("【プリエステス】")
 ShowMessage("……嫌味でしょうか？")
 0()
EndIf()
If(12,"exist_party_persona_id?(242)")
 ShowMessageFace("a_emp_fc1",4,0,2,5)
 ShowMessage("【プリエステス】")
 ShowMessage("あてつけにも鋭さが感じられませんよ。")
 ShowMessage("引退してから、衰えました……？")
 0()
EndIf()
ShowMessageFace("ningyohime_fc1",6,0,2,6)
ShowMessage("【エル】")
ShowMessage("あの、相談したい事があるんです。")
ShowMessage("たくさんの怪我人を癒やす薬について――")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("エルは、事情を説明した……")
If(0,1322,0)
 ShowMessageFace("queenalraune_fc1",3,0,2,8)
 ShowMessage("【アルルーナ】")
 ShowMessage("なるほど……人間達に償いたいのですね。")
 ShowMessage("ならば、町の近くに薬草畑を作るのはいかがでしょうか。")
 0()
Else()
 ShowMessageFace("queenalraune_fc1",3,0,2,9)
 ShowMessage("【クィーンアルラウネ】")
 ShowMessage("なるほど……人間達に償いたいのですね。")
 ShowMessage("ならば、町の近くに薬草畑を作るのはいかがでしょうか。")
 0()
EndIf()
If(0,4,0)
 ShowMessageFace("alice_fc5",1,0,2,10)
 ShowMessage("【アリス】")
 ShowMessage("……ふむ、それは良い案だな。")
 ShowMessage("薬草畑なら、町の人達に安定して薬を供給できるだろう。")
 0()
EndIf()
If(0,5,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc4",0,0,2,11)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("……なるほど、良案ですね。")
 ShowMessage("薬草畑なら、町の人達に安定して薬を供給できるでしょう。")
 0()
EndIf()
ShowMessageFace("ningyohime_fc1",3,0,2,12)
ShowMessage("【エル】")
ShowMessage("薬草畑を作って、人間達に譲れば……")
ShowMessage("人魚と人間が仲直りするきっかけになるよね！")
If(0,1322,0)
 ShowMessageFace("queenalraune_fc1",3,0,2,13)
 ShowMessage("【アルルーナ】")
 ShowMessage("ナタリア地方なら、カモメ草が良いでしょう。")
 ShowMessage("潮風に強く、成長も非常に早い薬草です。")
 0()
Else()
 ShowMessageFace("queenalraune_fc1",3,0,2,14)
 ShowMessage("【クィーンアルラウネ】")
 ShowMessage("ナタリア地方なら、カモメ草が良いでしょう。")
 ShowMessage("潮風に強く、成長も非常に早い薬草です。")
 0()
EndIf()
250(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0c,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x53,0x45,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x49,0x74,0x65,0x6d,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55))
ChangeInventory_Item(555,0,0,1)
If(0,1322,0)
 ShowMessageFace("queenalraune_fc1",3,0,2,15)
 ShowMessage("【アルルーナ】")
 ShowMessage("その種を、ナタリア海岸の草原に植えるのです。")
 ShowMessage("そうすれば、一週間ほどで薬草畑が出来上がるでしょう。")
 0()
Else()
 ShowMessageFace("queenalraune_fc1",3,0,2,16)
 ShowMessage("【クィーンアルラウネ】")
 ShowMessage("その種を、ナタリア海岸の草原に植えるのです。")
 ShowMessage("そうすれば、一週間ほどで薬草畑が出来上がるでしょう。")
 0()
EndIf()
ShowMessageFace("ningyohime_fc1",4,0,2,17)
ShowMessage("【エル】")
ShowMessage("ありがとうございます、植物の女王様！")
ShowMessage("人魚族を代表し、心より感謝します！")
If(0,1322,0)
 ShowMessageFace("queenalraune_fc1",3,0,2,18)
 ShowMessage("【アルルーナ】")
 ShowMessage("ふふ……可愛い人魚姫。")
 ShowMessage("人魚族の未来は安泰のようですねぇ。")
 0()
Else()
 ShowMessageFace("queenalraune_fc1",3,0,2,19)
 ShowMessage("【クィーンアルラウネ】")
 ShowMessage("ふふ……可愛い人魚姫。")
 ShowMessage("人魚族の未来は安泰のようですねぇ。")
 0()
EndIf()
If(12,"exist_party_persona_id?(241)")
 ShowMessageFace("a_emp_fc1",0,0,2,20)
 ShowMessage("【プリエステス】")
 ShowMessage("……それも嫌味でしょうか？")
 0()
EndIf()
If(12,"exist_party_persona_id?(242)")
 ShowMessageFace("a_emp_fc1",4,0,2,21)
 ShowMessage("【プリエステス】")
 ShowMessage("植物族の未来なんて、あなたにはどうでもいいんでしょう？")
 0()
EndIf()
PictureClear(5)
ShowMessageFace("ningyohime_fc1",3,0,2,22)
ShowMessage("【エル】")
ShowMessage("みんなも、手伝ってくれてありがとうね。")
ShowMessageFace("ruka_fc1",0,0,2,23)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("仲間なんだから、当然だよ。")
ShowMessage("さあ、ナタリア海岸に蒔きに行こう！")
ChangeVariable(1083,1083,0,0,4)
EndEventProcessing()
0()
